[紅星電訊超人]五月九日谷草八場賽事討論區l

好想燈死肥鬼為止
但唔忍心寫軍必勝
因為都係要買

大勝利日

輸乾輸淨
專心考試

紅星

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2018年5月6日 星期日 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年5月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年5月8日 星期二 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2018年5月8日 星期二 22:59:59

希望我都可以燈得死肥鬼

lm

一多人吹奏就縮

呢手馬得一隻p

星期三條肥鬼又報左好多

肥鬼密密減分落班 季初大殺四方

所以我想佢繼續死
但軍必勝有份可唔可以放過佢

2020季初

2020佢可以摺未

腎仔呢段call馬睇來入今年top5都得喇

其實佢咁樣call都唔係第一次
之前都有

運財童子好愉快

賢仔做乜鳩要扮同德快樂八十

初步睇方仔強陣

有時要上身

之前仲有一隻好難出頭既美麗乜乜又係咁樣call
唔記得咗

原來有張咁既過關飛 想死

綻放美麗 準備就緒

強陣必gel

星期三無棍，十蚊戰士mode

型酒杯有冇鴨仔

軍必勝都唔敢訓身了

狄狄仔真係操到好大隻
季尾fit返復出真係要支持下
抖左咁耐 都要盡搶成績

仆街死肥鬼！

告東尼說：「我馬房已有數駒劍指冠軍暨遮打盃，但以『時時精綵』今仗的表現而論，只要牠跑完今仗之後態況能保持的話，我們應會讓其出爭冠軍暨遮打盃。在現階段，我旗下的『巴基之星』、『馬克羅斯』及『大雄圖』均會列陣冠軍暨遮打盃，但既然『時時精綵』剛以六個馬位大勝對手，冠軍暨遮打盃的其一參賽席位，應少不了牠。」

馬克羅斯又出？

又要睇賠率喇 馬易度 人難度

競技勇士輸248個馬位

啊蔡啲短途馬
告東尼啲長途馬

有冇跑過

跑左頭800 最後400行返黎

方仔往往強陣都好似係前面輸哂然後衰家食尾糊

馬克唔抖
揀最冷個隻就得啦！

獸醫於賽後立即檢查「勁飛寶寶」，發現該駒左前腿不良於行，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

還番個公道先

跑之前手足已經講咗揀最冷果隻
點知都係唔信將才

雷狗又唔使停賽

咁神火金剛呢？

原來我條六環都斷成兩關

冇事啊

坦白講 隻馬都未得

軍民歡都冇事 失望

咁無計了

軍民歡呢

獸醫於賽後立即檢查「軍民歡」及「太聰明」，並無發現任何明顯異常之處。

我立即屌你個肥鬼

馬克當然要出黎做快步速

配合埋彩星(已彎) 一定有快步速

究竟彩星馬主有咩諗法？

吳婉芳老公瓜左之後胡家都好似冇心玩

驗下牙街啦屌

Z Purton was consequently fined the sum of $5,000 for lodging what the Stewards considered to be a frivolous protest/objection.

黃俊綠仔罰停賽
度馬可以諗少樣野

Wp qpq都唔會買黃俊
但買4連實會拖埋佢

呢樣真，季尾-10真係好誇張

太攰喇隻馬......

最高紀錄係咪佢定另有神馬

豬左?

一睇直鏡第一個感覺咁都告唔係掛

最後400跑58.87

罷跑仔果陣直頭唔計距離

我覺得真係佢同綫路跟左火車同仆街搞出黎嘅超快步速
返黎腳仔軟
起碼驗到唔係健康問題即係馬冇事
抖返夠 操好 跑1800-2000
回返有10倍樓上應該就OK架喇
肥鬼就仆街死啦

泥漿地+失先機
咁就輸70幾個馬位
跑返正常泥 希望好啲啦

都快過好多人

大敗包尾
UAE打比冠軍之後去美國個啲真係唔work
但下年DWC要睇佢了

因為乾泥同濕泥啊

被查詢時，莫雷拉表示，策騎「太聰明」在馬群之後切入後，坐騎於早段及中段須居於中間之後位置。他說，接近千二米處跟隨「精壯神駿」時，已在「太聰明」前面斜跑的「精壯神駿」被騎師向內移回。由於他認為「精壯神駿」的騎師這樣做是為了確保該駒繼續在「勁揪」之後走第二疊，他遂選擇於趨近千一米處時將「太聰明」向外移出，希望迅速超越「精壯神駿」，佔取「力王」之後有遮擋的位置，當時「力王」在第三疊大約中間位置競跑。然而，過了千一米處後在推進至「精壯神駿」外側時，「太聰明」被該駒碰撞及帶出更外疊，當時「精壯神駿」自「勁揪」之後向外移出以佔取「力王」之後有遮擋的位置。這導致「太聰明」被迫走第四疊沒有遮擋的位置。他續說，雖然他可約束「太聰明」以重新居於「精壯神駿」之後，但他並不認為此舉會符合坐騎的最佳利益，皆因他已頗用力催策坐騎，他認為他必須大力約束坐駒才得以重新佔取「精壯神駿」之後的位置。他因而選擇繼續居於領放馬「非常堅」外側，以避免不必要地多走腳程。

乜撚解釋黎架
狗會接受埋仲好笑

力王真係捉到鹿

巴打 我岩岩睇番 佢最後兩分鐘回飛回到。。。
本身6.5 最後成8.5-9.0
唉。。。。。

真係好大分別 睇YouTube個泥地好濕 唔同杜拜

狗會契弟莫雷拉做乜都唔會停賽

真泥同假泥

其實由過完關4.6倍
回到最後8.x
我都心諗大劑 有冇咁益街坊
轉彎再見到十三推緊但反應麻麻
就知出事了
不過點都好 希望佢健康無事
等佢慢慢成長 下季就一定更好
打吡先輸5個幾馬位跑第7拍住幸福分享
二班都應該夠跑啦
係肥鬼先咁撚垃圾
巴打共勉之啦 呢隻預左又長追架喇

所以經典帝國 準備就緒呢啲
好多都係因為泥地個物質唔同先跑唔好
未必隻馬唔夠
好好計跑美國都得 因為係乾泥
但有時乾到似沙嘅 鬆得濟又未必岩跑
所以泥地係比草地複雜勁多
因為泥地只係統稱 場地種類同變化可以勁多

因為佢就係狗會契弟

下年跟埋13一齊拉倉去大魔

總之軍系唔再喺肥鬼手上
一定更高成就
諗諗下 軍必勝係紐G1 利雲經典冠軍
宅大大都係同一賽事冠軍
軍必勝有乜奶油得一WIN仲要65分就落班
足見肥鬼係黑洞垃圾級

雖則個個都鬼鬼哋
但係肥鬼係特別鬼 好Q難估到佢去唔去

莫雅返到嚟都贏唔到🤦‍♂️

第八場：貝湯美（「魅影揚飛」）於賽後覆磅時超磅兩磅，被罰款七千元。

同人跑有咩分別

心慷慨 深愛 係都要撚到4班先去
3班場場玩野 就算評磅員唔減分 佢就死都跑到減為止
可愛寶又撚到4班贏
心中有善一落5班又去

隻馬罷跑定點

以為會顯示 「多個馬位」

「遙遙落後」似乎係用係跑左冇耐自己停低，但又可以返終點既馬身上

巴基

我覺得戰神都係咁樣比撚壞左
不停跑唔岩嘅路程
不停令佢輸
搞到就壞左了.....

霍清隻智多飛都試過

今日霍仔有隻大冷將王 又4455

屌佢玩乜鳩 買左佢

咁佢跑彎馬又真係唔算多 老實講
係古古惑惑就真

心慷慨咁 搞搞搞 搞咁多野 撚到落班大熱贏完 又泥又谷1650。。。 最後4倍1200 穩陣就搵寶利開飯

然後泥地食冷p
心慷慨點會唔識跑泥 你睇下個種 一路扮野

霸勝 睇下佢又玩到幾時 季初1000 7倍食唔到 要等了

金飯碗同凱旋星光又係
佢同肥麥專出4455馬

越感 上浦猛將
長期減不到分

咁海嵐一號喺佢手都榨到6WIN出黎
佢撚馬喺可能可以令佢地贏多幾WIN嘅 或許
但唔會有好高成就囉
我就當軍炮今季都三WIN
但如果喺其他馬房 可能都已經唔只69分
總之 呢個馬房我都係唔鐘意
係軍系喺佢度先冇計

心慷慨我諗正正常常都三班頂啦
精益求精我都有啲擔心....

唔洗諗佢會練到好勁
佢唔係4大果d 佢係求交代 玩評分
原來巴打迷軍系。。。。。。
都好過迷才系。。。。

精益求精 1000上1200 133 9檔 3疊贏
難度高到

1000轉1200 133 即贏 係十分罕有

下季啦。。。 佢講到明唔會逼隻馬
善傳千里又係 要等等了

同埋軍炮 係pp減分 一直減減減 減到低位反彈
田草谷草泥地都得 好全材

可以話係隻馬自己適應夠
然後去返自己應有嘅評分
佢自己全材跑到三個場地
只係肥鬼咁岩比佢試勻哂
所以係隻馬叻
唔係佢練得好
我自己咁覺得啦

賴蔡頭唔俾遮檔位佢

肥鬼自從做冠軍果年榨到啲馬乾晒之後行返老簡條舊路
不過佢比老簡更難賭既係無賠率
老簡啲馬經典果隻叫神鑽金剛累積10Win 但可以keep住係二三班跑兼場場有賠率，講緊十倍樓上
肥鬼就長期四五班兼一落班熱到唔知點買咁

落到班 我覺得好多時佢係會去 （要交代）
好少會玩野 如果4落5 把握最大
勁飛寶寶 大運舞台 心中有善 赤水神駒（季初落班果場泥1200）

都非勝即位

佢果d班底先難搞 41-45 分 61-65分 好難搞

南京之友 大富大貴 落班又準備好架啦

最弊佢叫馬主入場交代兼評分大利之下又必熱
爭5分落班佢又貪個冷P

應該係往往見到大機會
又熱門嗰場個個都諗住係呢鋪
結果就中哂伏
仲要好多時候係開頭好熱
然後到最後就逐漸回哂飛咁
但嗰陣你已經買左 冇彎轉

除左今日歡仔 之前睡德福都已經試左兩次

因為唔知邊一場叫左馬主

所以軍必勝而加65分
點算好

深愛落班係搏呀 都係得個P

所以最後都係馬迷比佢撚到完場

軍必勝減到45就會食冷p

逆向思維一下，邊一類既馬主先會俾隻馬肥航練呢？

睡德福好地地拉去肥鬼已經錯晒
馬主有冇咁好耐性

G1冠軍要落到45分有冇人會信
死撚左去啦肥鬼

搵食型馬主

搵食應該去容癌同龜頭賢度

軍系都有比賀腎(軍刀, 軍旗) 同威哥(軍號, 軍歌, 軍火) 練過架
仲有軍勇戰略本身係老孫
戰神黎嗰陣係光頭
軍刀可以一季三WIN彈返20幾分
軍旗一出贏
軍歌軍火夾埋9WIN獎金過千萬

所以我唔明點解軍系仲要擺喺肥鬼度

喺老苗甚或老霍都好好多啦
南非G1馬 又係咁...
佢喺老苗手上都2WIN
去到肥鬼得2P
全系馬得佢一隻去肥鬼嗰下先R爆頭

我好覺得佢d馬幾好賭 反而覺得方仔先最難買

好賭咩
今日嗰手馬.....
唉

容狗呢

容狗都係間中開下圍骰，方仔我投降了

方仔嘅話
淨係知就算幾好馬都好
初出嗰鋪多數都唔得
滿地可今日第四已經好叻
下場應該會提升名次
但會好熱

神火 未得
勁飛寶寶 對住呢組 唔值咁熱
大運失望 歡仔最失望

今季大摩先難 撞咗邪咁

大運舞台衷心希望佢下放牌仔上去
不過肥鬼隨時放具腸poli搏分多幾蚊

減分減到過哂籠嗰啲擺個何妖p當w賭

贏馬神器事件

佢61/41 分左右先去 只會跑2233
貪佢唔加分/ 加1分 方便快快減分
大運 旺財生暉 可愛寶都係相似做法

睇返playback
哇屌你隻將才歐式打樁

隻心中有善落返五班第二嗰次用具腸唔敢買

我有要 12檔分多兩蚊 正
然後輸返大半比勁飛勁 。。。。。。。

嚟緊禮拜三應該會踩隻腳落紅星到

你睇下果種推法
同某個輸大左既袋鼠佬一樣

留名

老冼2句交代哂肥鬼練馬方針

佢啲馬唔係落地冇表現交，但就永遠向下望

完全唔明啲馬主擺pp係佢度做乜

做馬主想一季穩定拉到一場頭馬影相威下就幾岩肥航果個倉

易捉反而真係霍清

買隻pp冇一千都幾百萬
插二三班 燉到四班都唔知食得未

4455 4455 4455

逆向思維睇，D有錢佬係當跌左三幾百萬黎為左威有頭馬相影下，定係投資千幾萬為左贏大賽
又或者係熱愛賽馬但係乜都唔識既
馬主自然會搵一個岩自己方針既練馬師

紅星強配阿般

神火金剛 勁飛寶寶 赤水狗

不安

屌，星期三要迷力架

放馬過來

大風暴再配牙街為求交代，但遇上百步穿雲係佢入面

競駿時代 4班咁惡執埋一檔

湯美

好大信心咁刪走第四場既A320

想睇攬炒

老潘騎方嘉柏四隻

Sick horse

我屌一開wp8 2017揀幼駒揀撚左隻mejiro系5班馬 D分又唔知做乜撚野一野跳去公開級

做咩揀錯馬。。。 橙了....
快快落返10下啦

3歲？3歲贏兩場就去到公開級
5月5週前都贏唔到就會下調返去"1000萬下"級別

柏寶呢

累積賞金黎
屌隻馬路程又淨係得2000-2200
次次出親公開賽放頭，未入直路已經比人爬左頭
但揀中左隻三歲馬女贏牝馬三冠

又過魔鬼村玩兩手

已經4歲了

ヤマノシラギク三歲馬女贏牝馬三冠

仲要最柒既係報左半年賽事全部都比人除外

會唔會可以落返16下？

唔知了
準備試下拎佢黎做電兔算了

第一關差d比岡部直路扮塞車聞馬屎忽搞彎左
但隻馬拉尾一百撞開人地d馬上

WP 我冇 大家玩得咁叻，我都係Hard lv mode b 狂買史實馬黎屈

間中自己出品嬴到G1 已經好爽

HARD LEVEL

ヤマノシラギク可以去跑AMC試下屈銀守(贏唔晒因為多數會豬俾ニホンピロウイナー)

13場 5W5Q 1P 其實係好強數據
肥就算數啦 今次會熱倒幾多隻呢到底???

我引繼姐 到玩到1994
ベガ 嬴到 牝馬三冠 開心了
準備跑ナリタブライアン 成田拜仁

都係嗰句 方仔強陣
不過我自己都睇中幾隻

好有印象自己配左隻馬
速度勉強去到三格
但其他能力都去晒四格，泥草皆宜
1000-1800既日本G1全部任跑

腎兄腎弟
同琵琶晨光一齊掃晒兩年既三冠
中間仲試埋R周三冠
但到最後得成田一隻有兩地三冠

講起歐洲，今次Save隻麥昆好廢...明明叫佢先行，佢次次越留越後...
嬴得 春古馬3冠 一次咁大把 之前幾次玩都勁好多

頭場1234順住返黎
ez

型酒杯又出黎呃錢
酒杯敲鋼琴

酒杯敲個頭
阿媽話痛

係咪同場先行馬太多？
但同時有d場合冇放頭馬都可以先行兩個馬位世紀慢步速行返黎

唔係喎個閘試得幾靚喎

唔係啦，佢係一開始正正常常，越留越後

咁我肯定個騎師係郭能扮既

想問下有冇清知道配種d總合評價大約可以用咩黎判斷
好多時高爆發但得C/D
A果陣爆發力又低到PK
結果成堆高速低能馬/高能低速馬

其實Wpstud 有解說，
但我唔是好理，我一般來說都係睇ranking: S/A/B/C/D
揀最好果個，再揀爆發力高 當然都要睇下血統啦!

出到來，幼駒果時，去能力果度，如果第3,4,5個Comment 都有圓/ 雙圓 隻野應該幾好
我咁耐都係試過一隻 3 雙圓 我印象中頭兩個好似冇乜用，係咩河童木 美香先準 (有錯話我知)

自配有 2雙圓/ 5圓都好屈了
同埋按3角， 超大物 差極有限

呢個我都有睇但就唔係太明
通常我都係搵d馬王級既/血緣毛色因子岩既黎做牝馬
再係咁搞笑配合

有時跑到隻馬嬴15-20 G1，退完佢，諗住配好野啦掛...
點知睇Ranking同爆發,....都唔突出... 心痛

我隻日本帝皇
一哩皇退左役先發覺冇女比佢屌

有時都唔知邊隻女配會好，我都係亂來@@@@

而家我1994，岩岩上年好似配到隻2雙圓 (河童 +美香) ，FF緊...

BTW 我係跟以下睇:

「秘書：血統背景」「牧場長：精神力、賢り及健康」「河童木：SP及成長」「長峰：SP及評判」「美香：SP及其他能力平均値」
所以，看河童木來判斷ＳＰ；加上美香來看其他能力平均値便可以判斷出高能力的自家幼駒了

望到星期三啲馬加啲配搭
好唔開胃

潘騎王

返去試下先

沈拿復出

小妹我係玩2017年的，貓仔就2018

淒涼佬又有馬醒阿欖

我啱啱都買咗，好難玩
想棄game

又坐冷板

全晚可能只賭佢

潘頓已就競賽董事小組於5月6日判其罰款五千元之決定，提交擬上訴通知。

啖氣吞唔落

真係夠薑，好charm

比其他騎師交咗就算

老老豆豆

牙街無修正，一路片出去，令佢跑唔到直線。
都係咁講，如果撞到，一定告得入

唔識玩，求其啦
勁馬咪一年報十鳩幾廿場，跑盡佢

但係最後有下係潘頓撞返牙拉

我打算落班再算
g1好難贏

過咗終點，頓擺明出氣啦

啲馬跑完一兩場，即刻格上挑戰啦

btw,有得威個種廢
速度得63

買了美麗大師
原來有得買

福將

2017HKIR嗰三隻好似都有

有得威會退役去新加坡繼續跑

但d速度
最快都係精英大師得74sp
難怪玩果陣香港好似提款機咁
一隻日本帝皇拋甩晒咁贏

香港馬好多時都好低rating
買到返來真係妹妹下咁

呢個班 佢嗰時贏咩馬

日本睇唔起香港堆太監

實無得分，唔大熱都偷笑

冇JJ跑快d都跑唔贏d有JJ既

上訴通知

wow 以香港馬會往例，撐咁衡的下場
好睇了好睇了~

上次試好哂 回返體力 係呢舖啦

我覺得係頓蔡Q

睇中左佢騎果隻咸成，今季出賽兩次既馬

琴日開左條

74係已經好高，全GAME最高79

但用開既馬加上連勝街道/大舞台個SP會再加成，咁先屈機

只希望下年有罷跑仔可以拉高返d分

潘手馬起碼睇中4,5隻..

好多香港馬70都冇
步步冇都係70

下一季唔續牌

Time Wrap 好似69, 獎B 68

其實要咁講 大告都強陣

咁就唔會， 但上訴通知 係十分official的事，再報兩報~
馬會就最要面
之後就算想告!???? heheheheee

琴日過關，神威熱到

>70既都係短途馬
大師74,SCARED CONDOM 73, AEROVELOCITY 73
蝦71, 騏綵71
得長途 VIVA PATACA先71

格格71定72

好撚勁下
專登扔龍王去跑一哩，格格係短途屈機

馬會等左呢個機會好耐

格格73

袋鼠佬會唔會星期3玩野以表不滿

有無騎董事馬先

贏過高松宮緊係要比d credit 啦

不過大告擺明求賠率 個牌都唔志在 有分頭先吼

大概係日本銀守馬級數

曾幾何時
日本仔覺得贏香港短途錦標仲難過凱旋門

反正都無架啦，吹咩

所以ロードカナロア去到SP76

火箭人先屈，櫻花進王都係..

不過玩過多爵 番唔到轉頭

咁耐以黎得隻尚多湖踩場成功

但原來係冇醬男的

唔驚你玩啦，岩岩整左件炒飯
玩咪又捕你 惡過狗
咪又繼續撐拉子....

天下為攻好似係董事馬，百戰百勝果系

但係 玩到咁串保唔到你啦

隻神威食極都食唔到其他路程 等你忘記佢嗰陣返1400就

好似有wor

不過季尾1400 都惡
過去屈谷草1200 算啦

邊度

天下為攻利子厚係董事

必定掂 騰龍超影 奇真幾時先本利還到

神威比帶榮來撞一撞遲左發力先追唔切

睇下部能今次會唔會三檔三疊

郭能全面進場

有咩

必定掂 5班必有回旋空間
騰龍超影 減多少少分會唔會把握大D?

想睇寶驫有盈 點跑....WUAR...

七十七十對呢揸馬想幾多個馬位贏？

計咗落英國馬
同一樣名

今晚開黎睇下先

奇真必搏係驚佢體力

其實上季部能係谷草都成日有好表現

都係咁講 冇左炒飯 佢會多番馬贏

66 銅守馬 英國
同一樣名

無錯
一落班幾場力拼

嗰兩場12檔陰公 到第三場又怕佢用多咗

霍清: 屌你老母又4455

嘩，好少可有騎師挑戰上大人

我頓前途黑暗了

嬴埋個谷閘

好簡單一樣野，以後有爭議/ 55波 告唔告得入之間 你估馬會會點判?

當晚大戰告東尼

熱血完咪狗血囉

邊個日本騎師勁

葉楚航! 冠軍係你啦! 勁飛翔贏呀!

嗰日我都有入場,最記得腎仔call馬同睇住d W飛係咁湧落去

有日喜進win 咪3win

唔太鍾意岩田同姥名叔啲騎姿，UN下UN下
最鍾意一企起身瘋狂抽擊

嗰場腎仔嗌左幾多次紅眼罩

識波

岡部 南井 TAKE 森英

其實一向都係用開d仲有緣份馬位既騎師
果陣記得有隻G1馬改配左比橫山騎，結果變左做佢私家馬
所謂撞開d馬其實只係隻game既問題

我反而喜歡ununun 好過癮，成日用蛯名

有洋將一定用洋將

TABARA

我果個save 岡部 屌打哂

唔g會唔會有力架呢

森英幾好

得賞 出來了

跑啲大長途UN下UN下幾好
跑返中距離，UN下UN下好似唔識加速咁，緊係係咁車輪鞭

大外一氣之神

好啦綫路明星！二零一二至二零一三年度既真正煞科戲準備！三班一六五零米！準備！工作人員亦都紛紛散開架啦！隨時起步！黃旗舉起！

好啦一開閘既時候啦！前面快既馬呢見到埋面有豐衣足食呀，中間勁飛翔紅眼罩，認住佢啦！好快響前面呀！外面位置呢仲有皇者拍檔啦、獅鷲啦，最出呢就係電子福星黎架，中間綠色衫國粹精華，白衫響外面呢仲見到既馬匹有綫路明星架，咁再守住埋面啦，藍衫就有呢隻紅駿啦，尾四位置公証揚聖呀，尾三內欄呢就係新妙星，尾二迎風起舞，暫時包尾呢就係果隻靚橙黎架。

開始過左呢個千二米段柱啦喎，前面帶頭既馬呢就見到有呢隻獅鷲架，中間呢就有皇者拍檔啦，外面電子福星啦，第四位呢就有呢隻呢咁呀豐衣足食架，中間黃衫黃帽紅眼罩就係勁飛翔架啦！再響外面位置綫路明星呢一路痴住佢響隔離喎，後面既馬大約響第七位：綠色衫黃帽呢仲有國粹精華呀，外面位置迎風起舞呀，尾四係紅駿，後面三隻：公証揚聖、新妙星呀，包左落尾既馬呢就係果隻靚橙黎架。

好啦跑到對面直路既中尾段啦喎，前面帶頭既馬次序上郁動呢有少少改變啦喎，電子福星放左出黎啦，皇者拍檔第二位呀，外面呀綫路明星啦，第四位埋面係獅鷲呀，中間第五紅眼罩呢就係呢隻勁飛翔呀，再後面既馬匹啦，仲有呢個豐衣足食、國粹精華、紅駿、公証揚聖呀，包左落尾一對啦：外面呢就係新妙星，包尾就係靚橙！

好啦入直路架啦！前面透出既馬有呢隻電子福星呀，中間追上黎皇者拍檔呀，紅眼罩，勁飛翔騎落去有架！再後面既馬，仲有國粹精華呀，後Ｄ呢仲見到紅駿呀！最後百零米！勁飛翔已經係脫穎而出啦！紅駿追緊佢，外面仲有國粹精華！葉楚航！冠軍係你呀！勁飛翔贏呀！第二名紅駿呀！第三名呢就有呢隻國粹精華呀！

咁呀結果呢隻勁飛翔！以一個無敵既姿態呢，贏左今年既煞科戲呀！呢隻呢，咁呀就係勁飛翔贏馬呀，最後顯示既獨贏賠率呀，得番一點九倍呀。全程見到蘇狄雄既處理手法啦，發揮得一絕咁靚呀！咁呀影住練馬師都相當高興、相當振奮呀！臨尾獨贏顯示一點九倍。咁呀以一個不費吹灰之力呢，將對手遙遙咁樣拋離贏馬！真係值得高興呀！

嗱睇番最後百零米啦，呢隻勁飛翔，咁呀雖然呀個帽笠有少少鬆左出黎呀，但係呢已經係齋推情況下拋甩左後面呀！紅駿第二，國粹精華第三，豐衣足食第四。

當晚一返到屋企係舊登backup左,有四次

又中華之光 心慷慨

淨係知柴田小島長期變我搏失馬
冇瘋出黎果陣我已經攬撚實左佢
跑左2，3年已經一堆技能

久保川輝彥 (田原成貴) 逃先
森英樹 (河內洋) 先差

嗰晚係我啱啱畢咗業,係電話投注交埋信走人後第一次入馬場

下一步計劃落五班

可能只係得夏馬一招技
冇本命冇大賽冇重賞冇イン突き

君達星之前殺聲震天
原來又係龜頭賢優質PPG

其實點解冇得實名

同得福

喜裝寶落1000係咩玩法

我都有入場，喺先駿廊

自己改返算，引繼落去

你地隻game無杜滿萊李慕華？

承你所願，同德福，印印腳，玩得好，夢幻仙子
好多呢d馬

從未試過玩到咁耐

我無玩你地嗰隻
但我嗰隻StarHorse Pocket有佢兩個

當試閘，隻馬唔係咁少料 季尾會有頭場見面

去到果到應該可以贏到group

有，係佢地考牌成功果年

下 點改?? 實名玩投入好多

要一開始EDIT
玩緊既話改唔到

【獲准谷戰】黃俊可在5月16日跑馬地賽事中上陣

見習騎師黃俊回港後發展理想，近五次賽事都可贏馬，現時在港上陣49次取得8冠2亞2季，經過師傅苗禮德申請後，黃俊已獲批准在5月16日星期三的跑馬地賽事中出賽。

好撚high 當年果日我都有入場，睇住隻勁飛翔點跑都贏咁

肥鬼用華人嬴!!!

撐華將!

分多幾蚊！

10磅仔可以咁快架咩

師傅入紙就得

1.9 仲分多幾蚊

勁飛翔果場腎仔飲得咖啡啦
嗌到有人比料佢訓身咁

咁又唔好咁講,我相信嗰場買得勁飛翔ge都係不問賠率只求贏馬者

榮冠大道 羸梗架喇

懷念阿田同阿蘇
佢地兩個華將黎講最有功架

阿KIT會不同意

仲有莎拉？

而家有何妖

星期三潘又成手

莎拉無咁明顯

用得唔耐

騰龍超影收身試足再黎
個p 十拿九穩

希望有得贏
隻馬最高已過，10月返嚟之後其實個form跌跌地
12月贏係個人度，3月返嚟隻馬直頭都無晒火
StarCraft呢系馬6歲一落咗，就唔會上返去
去新加坡都係一個好出路嚟

入咗唔一定批
擺明係跑馬地唔夠輕磅仔用先叫佢入紙

準備睇佢瘋狂一放就贏

估中左邊場有帶錶邊場冇先啦

奇真點睇 對上2場都12檔
今次個檔靚番好多

又接住傾下場馬了

點解史卓豐成日好似尾場先識騎馬咁

咁軍火呢....

落雨先最難搞

奇真睇下騎師先

個仆街去馬一條龍 將才高角度睇 型撚到 …

而家條撚樣專食冷野

寶利

有冇巴打知邊到有winning post pc版賣 想入手

楠仔wor

係喎 點睇

依家有何妖恐懼症

電訊太神有十倍就一野扑落去

望住今次星期三啲馬同夜泥一樣
唔太識
位置q拖下既馬 贏面頗細

深水埗點都會有掛

百步穿雲靚到

你9檔點睇

做咩擺哂肥航啲馬上標題

哎吔無聲鈴鹿收停左呀

好好睇

其實自從佢黎 多左好多快步速比後上冷馬贏

我地葉囝。。。。。

然後守好位果堆

好多巴打明屌暗迷肥

係架，不過係跑馬地個優勢會更加明顯

除左1檔會塞車之外
2檔至14檔有咩分別

有咁多人玩WP8

好好玩

屌你隻馬落到10下都贏唔撚到

冇你地咁勁
我normal b mode
買史實勁馬返嚟過下癮就算

下 你地唔覺wp8啲畫面好假咩
我玩ps4版
仲衰過10年8載前ps2版既wp6

玩左幾日已棄game

屌你老母5下都唔撚得

針

終於開齋了
但又要等落班
終於明D練馬師係度燉乜撚野

退，換馬

屌你老母又創新高
生左隻高能低速馬
新馬賽輸撚左10個馬位

正 馬會禮拜日播法國一，二千堅尼🤟🤟

好少可新馬贏唔到
是唔是未熟/ 唔岩路程啊

體諒葉囝了

好想玩番舊既WP，個時有得賭馬既

StarHorse Pocket畫面靚絕

winning post 7個介面係7咗啲
但係用賭馬起家正好多
我而家跑到啲馬死都係得幾憶

仲要專底出

以前賭馬要用 save load 大法
再買三連單

落大下 星期三雨勢有時頗大 有咩水馬

又大雨

留意栗色馬

留意有4隻腳

抵屌的話總是要屌的

記得刪走韋達

佢以前仲係冠軍騎師果陣就係
而家呢樣野已經唔準

而家係長刪

1.0

果時ps2 隻g1 jockey間唔中仲拎岀黎玩

所以好彩軍歌唔係擺喺肥鬼度

呢個組合

但隻馬跑谷草一哩應該幾叻

不要再提了
本來贏梗的

就好似頓頓跑完大賽之後

國粹精華

好詳盡

讓比駿皇綵做港澳開路先鋒

嗰場我都跟住嗌
十三破悶局好振奮

今晚落足兩場大雨 GG了

聽日天文台仲要話落大雨

薈力之城

我都係

係人都知我迷十三少

萬馬歡騰何妖11檔1200
仲買唔買好

咩驚

巴打係知音人
一樣又迷十三又鐘意歡仔

StarHorse Pocket

今日好大誘因做十蚊戰士

今日

六合彩

咦係喎，自膠

柒左唔兜

游水馬

赤火狗呢一個星期跑咪岩囉

係人都知佢游水馬 = 會熱門

結果： 肥都係不了

有咩慘得過隻馬唔記得報三冠第一關
但後面兩關都贏左

越跑越好 退出

友情人 退出

又要買你啦

軍系我就點都買架喇

明晚（9日）快活谷賽事，潘頓手握不少近績可靠的戰馬，其中「百步穿雲」及「星評判官」均是新勝馬，騎者對前駒的機會抱樂觀的態度。

「百步穿雲」上場在潘頓胯下奪得香港欖球總會盃，為賀賢打破兩個月不勝的悶局，今次人馬原庄配搭再戰，角逐第八場三班1200米，力爭連捷。
潘頓說：「『百步穿雲』是一匹好馬，牠是來自北半球，五歲馬現時才開始成熟，漸懂得競賽為何物。」
「『百步穿雲』上場贏來留有餘力，牠跑至季尾狀態才漸入佳境，今場再出，仍留在三班，有力再次跑得接近。看此馬贏上場的走勢，再結合海外賽績，牠將來應該可以勝任更長途程。」

難得等到佢用翻上名騎師又退出

寶正寶

鳩頓星運做唔做到磅呀

121 easy

團圓豐收打疊贏ok?

腎者之石

呢隻好玩
做騎師周圍接馬騎
又要幫佢地晨操
有時遇著2隻都係你贏開既就要揀騎
成個雷狗咁

118先要鍊腎者之石

有冇得do something

學杜利萊咁轉灣飛出去握手位

118就120算撚數啦

有無人睇中發財寶

淒涼佬同蔡頭好似好返

上次仲有番兩腳

同場要多隻盈豐駿駒

電訊太神有無人要

要 上次第三已經有要

何妖唔冷去唔去架

勁豐裕
腎仔:無子彈啦喎

咁又係，佢上星期fat fat

以為夜泥食兩隻已經飽
星期日仲整多隻將才

要埋隻上海大師 大巴大巴摑落隻畜生到

8場都大番大熱 伏味濃

依家未準嘅

底出呢隻我真係無野講 輸都輸得心服口服

老仆街真係冇得估
馬海就玩底出
到你下次覺得佢又底出就正氣

真係估你唔到喎

落下又停下咁，好煩

頭場阿拉肥鬼組合 唐唐拉頭馬了

肥： 減多幾分先 再-5/ -10

好似大運舞台,跑之前個個話實得,肥降班即食唔係冇,睇多幾場既更多

要睇馬主有無入場

我唔貪心 預佢三甲
葉囝正氣 有第3 好比面

即食都有勁飛寶寶

睇佢心情更重要

潘6場大熱

有冇人知騎王大熱頭場之前通常落飛定回飛

莫雷拉騎足八場開3.75,幾耐未見過

奠雷拉收息黨睇緊樓

方嘉柏 6WIN

5WIN 自

搵得阿拉3檔，肥鬼

塞車大法

下列香港馬匹已報名角逐6月24日星期日在阪神競馬場舉行的寶塚紀念賽。

寶塚紀念賽（2200米一級賽－草地）

明月千里（約翰摩亞）

好聲行啦

會唔會返唔到黎...

話唔埋當日日本落狗屎，屎重地比老千彈甩黎贏呢

我覺得就算跑重馬場都輸

香港啲思想真係奇怪
去到晚年先出去同人跑

日本有一堆馬主都係咁
好歌劇

要比$10入馬場同我田隻平天下握手了

有得威

final 無時間度馬 入少少買下算 頓頓手馬好似幾好

唉真係好驚潘狗

又睇中佢同方仔個d

但上個星期三比佢玩到包頭

你有無搞錯 方仔 同 肥葉🤔🤔🤔

新加坡見

升到1.6就ALL IN
潘騎王

勇士

All in 10蚊

我頓回歸

已ALL IN
希望潘唔好DO咁多

我都all in左

唉，比佢安享晚年得唔得
流鼻血呀上次
螺絲自己都爆油缸

最後得川河尊駒同馬上發財去新加坡跑

去反

去下日本旅行都好呀

尊駒應該掃哂

放低一隻
沈拿咸成組合
今季跑得兩場咁大把果隻馬

呢場真係揀唔到佢
有無咩原因

唔排除有人想留低都冇所謂

賺體力
沈拿會無咁do something
上場同咪走寶嘉應都係輸一個馬位
外檔望佢積極殺埋黎
最緊要係俾返個賠率你搏

最緊要前段夠快 A欄呢輪d偏差太利前

我留意到有個阿方何妖孖寶幾好分

嘉應之友方仔食唔食 上次都近 無理由3班都唔夠跑

猴王駒課閘到低望乜鳩

全日重心
夢想飛翔

全日重心

你睇下個賠率

頓6場大熱

6WIN

全勝姿態團圓豐收死q

百步穿雲，嘉應之友，紅星
其他唔該唔好入黎

有冇東東消息

第二場想買tommy仔

今晚不了

我會拖既呢隻

R1)電訊太神
R2)7070
R3)盈豐駿駒
R4)電訊超人
R5)紅星
R6)咪走寶
R7)星運判官
R8)百步穿雲

個地咁落雨係最煩

要莫雷拉騎師王=跑贏大市

大口仔食多一次班好唔好啊
承你所願食班 呢隻都食下啦

超慢步速蝕位又遲撻都有追
好大遐想空間
再拖膠旺ching

最緊要馬房今晚手馬。。。。。
增程都岩數

蔡拉 谷草數據好好 琴日睇東方有數據

難得型酒杯未出頭都揹飛
千金一諾當打再拖

但又唔係好大雨 游水馬可能又唔係咁勁。。。

佢騎咩我都驚架啦
前置都有心中有善 大風暴 上到名
係搏隻馬食班 好跑

佢後上唔係咁差ge……

同佢最有緣都係老實人初出 冷到

不過中伏仲多。。。 勁飛勁

7070係行返8080既模式黎谷草食級數
白頭賀仲未夠數上岸
呢場要搏

但8080 好似安心d
4選有佢

馬馬馬馬馬馬

8080至少然過
7070上一場都三月既事
係賀腎仲係咪黑啫
又7070，又百婆穿暈

百步穿雲是咪大船

7070 冇欄
1/2/8/10 都唔會慢
要睇際遇了

Btw 7070 8080 係同系咩？
8080 係 包裝果系人

7070 唔係同一世界咩

定兩系人馬係有關係？

兩系馬馬主應無關係

7070想做而做唔做到係一回事，但呢個馬主今年好似未拉過頭馬？

好似話frd底
所以佢先用7070呢個名

兩系馬主好fd 所以學佢叫X十X十
其實馬主咪又係塘水滾塘魚

此外，蘇啟聲和家人名下馬，以「十」字命名的有「七十七十」及「六十六十」。蘇啟聲解釋是受其好友「包裝」系馬主李運強家族名下「五十五十」及「八十八十」，取得理想成績所影響，並希望前兩駒可以繼續進步。

原來係咁

仲有隻九十九十(好似係)放係告大力度
不過跑都未跑就退左

屌你馬海做步速做到隻最廢最冷既10番人氣贏左有馬
想捧果隻反而得第三

笑左

成日都係咁
秋古馬 3冠比自己友殺低

屌你老味
想做比留後馬果陣，明明有幾隻馬會逃，但你隻電兔又會好神奇咁大逃得手
做比前置馬又會磅共勁共咁後上爬頭

日本都有底出

牙貓有無水 輸球輸4了
想大車紅星

迷肥

阿般肥鬼仲敢大車

潘 肥不了

今晚難到

係
明明主力係先馬 出兩隻逃幫佢開路
跑跑下隻先馬上左去放
最後力弱第2

幾時會有馬主改馬名做"七下七下"

大運舞台

賭到失去理智，唔爭在

遲早有隻叫 七十八落 十上十落

典睇你知我意

WP7係底出既天堂
買馬+馬海戰術瘋狂底出

痴鳩線 改名跟鳩我
小心迷肥大將軍

十上十落
馬主﹕婆娘
練馬師﹕荷蘭叻

要佢不如要大地和平
大地5班

大家小心迷肥大將軍

睇清楚user name
貓定喵

十蚊戰士

喵！

我以為貓巴唔記得轉AC

呢個聽講係速度值問題
試過有隻馬用差 半路已經過撚左隻逃既電兔

比迷肥大將軍追擊

時時精綵

繼續支持葉囝
十年前 好後生好潮
Bape

個名咩事阿 搞乜撚牙當

女朋友係肥

當膠精選？

牙喵迷肥

媽呀我好亂呀

又貓囝又喵囝

可能真係分身嚟

死TB玩FUN身

天才 又贏啦！

咩事
迷肥黨全面進場

咁樣去改名,除左小家和無品外,
我唔知有咩作用

佢地fd底耍花槍

華清
我都唔知點解佢追擊我

我人格保證牙當有易名服癖

今晚真係無咩馬睇得上眼

根據非正式統計
方仔強陣十有九閪

非常不值

無返1.6 1.8都say no啦
又被動又唔靚檔

我都知戰意好強，但真係唔值

我今晚唔會參與咁多，一嚟倒水，二嚟近排手風唔順

腎金句：唔值就唔好參與

一樣

腎：今晚都係努力工作

垃圾部撚三隻都好
但買唔落手

三隻都有跟開

有尿未

通常成晚西 尾場贏

無

你有水比我未

唔想度了

變返男人喇貓仔

八婆穿暈

無咗我谷草最愛既勝利名星邊有咁易

勝利名星退既時候哭了

紅字唔旺我

咁熱 不了

紅星我都幾like 睇下腎仔點睇先 但今晚跑道正路唔利追?

咁多大蛇有水比我跟未

去馬應該贏硬

百步穿雲 穩！

我楠 勝利名星

佢呢個班頂磅都一定食得曬
問題係馬房戰意

鐵達尼

跟你

落雨無太陽 會唔會乾唔切

全晚棄頓棄拉

11 號馬 神州俊馬 將改由騎師 韋達策騎。 (09/05 12:46)

去水好似都快
除非不停落

7 號馬 千金一諾 將改由騎師 田泰安策騎。 (09/05 12:46)

爆呀

祈普通做乜

M到掛

係咪落雨病親

列陣周三（9日）谷中第八場三班1200米嘅賀賢馬房之「百步穿雲」，今晨由潘頓親自單跳800米，走來一氣呵成，較緒上回贏馬時有過之而無不及，稍後潘頓親自走上烽火台二樓向倉主賀賢匯報，睇動靜有意再接再厲。

淋病

icac?

咁廢都icac

屌又射波 千金一諾比力架都唔知會點騎

What did you say nigga??

今晚吹奏馬

7070

I said he is a fucking jerk, always go outside shaking hand with audience ah

盈豐駿駒點睇

季中打後,贏完打疊再贏係幾高難度,遇著幾個馬房更多數無影

軍必勝！

買大地可以整條蔡頭孖寶

握手

Big outside one breathe beerfield
You know iron meh

Always can't big outside one breathe la this jerk
Everytime can meh ching

轉咗英語台呀

唔識英文

Cat ba hi, how are you?
Tonight any heavy heart?

I dllmcfh

所以今晚好想買一隻打疊上名既馬，
季尾都咁穩定應該比較可信

Not my field’s fault la diu
Horse no people have ah

猴🐒王驅 食得未

Horse have people retard

Beerfield will slap your face hard tonight when he get the jockey king later on
In beerfield we trust la

I don't know what 7 you guy saying in English ar diu

How see

In Zac you trust

老老實實，頭兩關都唔多睇好

Fuck off jockey king
Laugh big people gor mouth meh

有冇咩方法可以一次過睇晒成場邊啲馬地淋上過名/識跑

同問

今晚要去飲，先拋低心水

Ok
咁今晚唔賭

中咗唔好屌我

屌硬

皇天擊殺港澳盃，我屌你老母！

世紀冤案，我都係無辜架

擺明大細超！潘頓判五K 雷神就話兩句都冇

上次（6日）賽事尾場莫雷拉「志同道合」影相鬥贏潘頓「美麗寶貝」，潘頓過終點後提出抗議被駁回，競賽小組更加以輕率提出抗議，罰了潘頓五千蚊。

五千蚊對潘頓來講濕濕碎，但佢竟然翌日就呢項罰款向馬會提出上訴，相信佢真係頂住道氣，係要再同小組拗過。

屌你老母 賤種拉最尾擺明無修正啦 牙頓最尾差唔多打都打唔到

其實真係 好彩買連贏

撞埋去戈下嚇一嚇隻馬已經縮左 抗議無效都算 仲要罰錢
賤種拉咩事都無

本身以為佢告係為左美麗系，原來真心嬲

指定第二

咁又無撞到
牙街第一下有修正 之後最後30米一定無
屌 又比牙街走甩

牙頓今日一肚氣 5W了

緊係嬲
自己隻馬跑唔到直線

我覺得如果對手唔係呀拉or 隻馬唔係美麗系佢未必咁嬲既

人狗之別 狗會契仔-拉狗又無事

阿般今年5個G1
大仆街得一個
迷拉黨請迷途知返

仲排緊第一 做威水

今晚真係算了,風大雨大做野之時

10蚊戰士ready

牙街MISS左幾個G1
其中
紅衣醒神1場
馬克羅斯2場
天下為攻1場
巴基之星1場
好似有人揀錯馬/唔岩騎喎

可能佢騎都輸呢

好肯定淒涼佬嗰兩隻佢騎實輸

馬會有個濕地馬指南 但唔睇好過

今日咁靜

誠信三寶

呢隻同夢想飛翔都贏過大爛地

原來一個人黑起上黎真係好恐怖

受天雨影響

其實個加成真係會好大?

我個人認為鞍上人影響較大

R2 好似幾隻都幾勁 競駿時代都幾令仔

我今日做十蚊戰士 希望忍到手

我會咁諗
起碼唔會大打折扣
事實上 有堆馬係重地會打折扣
咁贏過大爛 我諗唔會抗拒展步掛

十蚊戰士啦

忍到至得架

女朋友係喵?
白啼烏就真係正宗游水馬

佢抄鳩我

不參與是然錢秘方

FUN身

冷靜啲
拎曬戶口八成錢袋落銀包

我就係望一望個名咁特別既
今晚實力都幾平均下
剩係會參與明月光算

我就係唔想改名
算啦

明月光位置抵玩

我是牙當

係咪灣左個隻當家精選

係佢

一哩會唔會差左少少？

上個名
輕磅搏佢擺前少少 捱到

下季屌打你地

不了
我田棄騎

如果認定阿般去馬就呢隻必拖

當歸精選

牙paul光芒再現去唔去馬
佢去既，呢隻要留意

蔡番

騎師王
2 [莫雷拉]@3.75
4 [田泰安]@22
12 [史卓豐]@150
14 [其他騎師]@85

$ 10.00

光芒再現尾場WO!

今晚啲戲碼，老實講好悶

點解唔就咁買4 12 14就算

4 個都抵嘛

食全餐 F 有時都要輸架啦

今年得閪車一隻去安田

收到風今晚大細潘連場串q

收到風今晚4隻腳嘅都要留意

條尾長d係咪睇高一線

力架騎既要睇低一線

唔係好明
開廢雷你都係輸呢條飛
點樣為之「抵」

你話廢雷買兩注，另外三個買一注就話姐

最大機會咪得第六場

第二場想要力架

雖然我係迷頓
但係今晚除左百步穿雲之外
隻隻都係3倍以上熱門

但馬會騎王開1.45 vs 3.75
是咪預計場場入Q多過W

番騎王

ys 位置6x1 好賭過半細

方潘今晚4w

原本Blizzard都話去
點知都係退役去新加坡

雷神試完黑哂面佢都知?

我覺得呢隻幾好
會唔會阿拉試完黑面係唔早d俾我跑

Racist

同路 路路發都幾好

究竟會唔會跑跑下個地變返快
谷草啲去水而加好快
好難諗

咩報紙咁風趣

迷迷佢老母先

road road fat

祝各位會然正數收場

唔想俾力架鋤

今晚仲難過耕田

腎：跑前兩個鐘停雨，夠去晒水

係驚跑得太多果種爛啫

1600係辛苦
費事跑輸整親隻馬

倪晨曦好似話要加頭罩先勁

本季已收夠籌
剩下賽事都係十蚊戰士

我都驚內欄跑跑下會dum爛哂
去到下半場利哂出面冚

頭場大熱q

正常估今日利內疊
因為上週三泥戰加上次谷草係跑C跑道
內欄啲地無踩過大半個月

今晚細細地玩下算
總係覺得今晚伏味濃

頓頓手馬
看似好大機會
但都好難講

有牙街咪得

利申 不賭

我場場都十蚊

一跑落去就知真與假

十大蚊？

牙街不了

+1

你十蚊

路路發都有權入P啵 隻野好似成日9檔12檔都唔差

頭場楠仔隻馬其實吸咗好多飛
琴晚都係十零倍，加陣無咗一半

求詳情

星期三晚都唔陪牙嫂 仲蒲連登，想死定點

團圓豐收 點睇

想要

馬會豐收

頭場7 8 ok

呢隻無乜興趣

今次有無咁輕鬆1 1 1

似可以 我自己本身覺得呢隻好有機
但係飛數對全勝都好有信心咁

啲layer好爛？

老老實實 谷啲地不嬲淋啲
唔出奇

我覺得楠仔排呢個檔，省得起都會擺前面
減五磅似想擺前走，當然隻馬慢腳開

沙田地硬啲,所以入錯行或者龜頭賢輸馬有得賴

咁好鬆下喎

聽講個草地個maintenance係$10,000/sq. m每一年

傳統智慧，腳患馬跑跑馬地會好D

差唔多啦,大球場都係咁上下

頭場唔計場地
我都係鐘意電訊太神
開始入正軌

普洱 d 馬同騎王似乎有d 暗湧

潘今日手馬想買佢騎豬王

有報紙影到大仆街係醫療室瞓左陣

買$20下星期lunch可以轉凍飲

電訊系通常都一win就收皮,希望呢隻今晚win左光榮退役
利申買左

ALL IN

收到風太神同超人今晚雙龍出海

所以我標題先係超人

我拉

alex好似有入場

太神好似幾好
多謝提醒

五月九日推介
R1)電訊太神
R2)7070
R3)盈豐駿駒
R4)電訊超人
R5)紅星
R6)咪走寶
R7)星運判官
R8)百步穿雲

屌，想改Username添

第二場 2，8 收到風

屌 我都係

頭場

隻8準備跌到落1倍

無人想要 大地和平

睇下頭兩埸咩成績先

手機版邊度改

捉d內欄前置先

呢個時候就要我拉

團圓？

第2場同路

不了

白粉咁就冇左個W

左下角

博

唔信打疊 仲要綸仔

季尾似難d打疊 仲要好多馬未交代 又五班

潘頓星期日上訊完再上訊罰錢，我唔信佢今日唔去馬

遊戲巴又發功

Gel定

幫大家贏

阿女幾時有天收

五千蚊,散銀嚟

頓拉全死火

就係罰完先唔去

會彈左去吹水台

頭場電訊太神 gogogo

火起呀

頓頓:頭場唔去住

同晒路 3 8 11 12

Gel定頭

保守估計潘4WIN

全日都唔去住?

拉下拉下 星期日先去

1364 獨贏及位置過關 2x3 跑馬地 星期三
賽馬過關 2x3
第1場 獨贏及位置
12 仗義執言
第2場 獨贏及位置
1 精算八方

要

1 2 7

唔要

牙頓d飛好似幾堅 唔好去住plz

呢隻好似.....玩唔過

呀楠 1檔+輕磅

金鹿 頭場總係有啲意想不到馬

試多次

何妖今日會唔會又爆番隻

仆街又團圓...

屌隻4晨早退出咗homan都仲評到狀態

告達理要追馬

881個homan痴撚左
4號退出左佢睇到d咩

我聽到打左個突

潘先贏一場在手
騎師王仲唔任佢玩

解唔透

咩？

五月九日八場心水:

R1 8電訊太神
R2 9超能量
R3 5肇慶威威
R4 10快利寶
R5 5騰龍超影
R6 10軍必勝
R7 1福將
R8 1百步穿雲

出黎啦 奇異種子同電神

本身諗左諗 唔想中左揼春 要埋啦

杜友萊,泥地,蔡約翰，一哩

好耐冇賭

我估12放

1 12 11 3

我屌你 無位

何妖要do something都唔好咁明顯吖.....

恭喜頓

何妖

Gel了

又話潘狗唔去馬

隻8跑乜9啊

gel頭

電訊太神？
做乜尻

11 12 QP

毒男差條頸

屈

頓楠q

潘頓好波

電訊做乜野

邊個話我發功

完全唔知做乜9

跟左條過關

仗義執言個騎師好勁

毒男>大仆街

跟左 多謝

[咪走寶大風暴]五月九日谷草八場賽事討論區II

果然係之前贏夠

冷食所以要do something

初初睇仲以為我頓發脾氣燒鳩牙街

qp 有27倍 本身淨係睇中11

毒男最後幾步

第二場 屌定先
莫雷拉食撚屎

都真係打正旗號去馬啦呢場

電訊系出事

隻3入埋就好分了

路路發

毒男係咁打鞭 幾用力

有位過埋啦

電訊系差不多隻隻垃圾

有人跟先識中

我都中

競駿時代

隻隻四五班料

我太早買 後尾見到頓d飛咁勁 心知不秒 要錯隻8

贏馬都唔笑，仲嬲緊拉

屌
買四連環跑單T

今晚有場

跑咩

六班馬

黑口黑面

RY 1,8？

蔡明紹好心早啲推多兩野 隻馬衝終點仲去緊

場場去馬

- 8場 頭馬

潘頓 邊次唔係谷草去完第一場就收工

r2 有無人想要我

上幾次谷草都係頭場柒之後虎虎生威窩

路路發買左2k位置
最後5倍位置

你得唔得架

隻1唔死 唉

Yes

個幾月食白果

黃浩楠好勁

具具

今晚隻2有機

超撚樣